秒回樹洞在此

我係專家Dickson
你有咩問題？

引擎是你，向前是我
時間似煙捉不到已飛墮

我唔想再食藥
我已經好乖
準時食藥
搵下人講嘢
但我真係死垃圾
我係死仆街
我係人渣
我冇撚用
我正一垃圾
我唔死都冇撚用
情緒病一世都唔會好
點解要咁樣對我
醫生話會好返
點解要呃我
屌你老母
我好撚憎我自己
我好撚煩
我應該返啲死咗去
點解冇安樂死
我係死垃圾
快啲死快啲死
唔想食藥
食藥根本好唔返
食安眠藥都冇用
訓醒都係等死
我唔死都冇撚用

你咩病？

若是命運沒有你的火
我人生擁有什麼

沒有你的未來
還有什麼意思

希望我未來女神有我

無聯絡4年了 但仲好掛住佢
成日都會夢到佢

咁長情

你無新對象咩？

我都好長情有無絲打溝我

之後再有男仔現實條件好過佢出現過
但始終都係覺得佢最好
明明佢對我好絕情 個陣佢block曬我wts snap ig
呢幾年我同佢都冇再拍過拖了
唉又無啦啦follow返我ig 完全唔知佢想點
當時係佢冷暴力逼到我頂唔順
姐係幾日先覆一個嗯字個隻

一齊咗2年幾
最近聽佢身邊朋友講
佢係因為自卑覺得襯我唔起先咁
事關屋企環境有啲距離
我明明就唔care佢有幾多
佢無咪我俾 我唔介意
我介意我未來嘅版圖冇佢😞

呢啲原因分手真係好慘

你仔嚟嘅

太自卑啦！咁樣條仔唔會有進步
佢應該要好好裝備自己嚟襯得起你

彈開啦
我要女

我18歲個陣爸爸已經送咗層樓
如果佢唔介意第日結婚咪可以一齊住
可以煩少樣野
佢介意嘅話咪一齊住公屋
我真係唔介意同佢住公屋 餐餐食公仔麵
冇錢咪一齊捱 捱到有為止
一世都冇都唔緊要 最多我唔買名牌唔買唇膏
最後依家我去咗外國讀Top 50大學 佢讀緊BU
大家一齊變得更好先再諗

你有無心事呀？死廢柴

女朋友性單戀 準備分手

又俾女朋友閪
幫佢買機做甜品
佢岩岩完左隔離聽日見一見又閪
想我點

條仔有啲廢，廢人先會話咩襯唔起
如果唔想俾人話食軟飯嘅話就努力做人
而唔係講埋啲廢話

咩係性單戀

咁你閪返佢，俾面色佢睇
振夫剛呀兄弟

簡單講就係我鐘意你 你唔可以鐘意我 如果比我知道自己被鐘意會覺得反感 之後會開始討厭對方

和平使者在此
你收皮

咁都可以叫女朋友？弱智架
你諗住點呀巴打

你哋係成日嗌交？

收聲
一係介紹條女嚟

咁我好似真係少理佢嘅
但依家咩環境啊仲係咁出街咩

咁快就唔愛？有無諗過係咩原因？

上對方屋企囉！夠安全
一係係wts同多啲佢傾計
再唔係就視像

唔識表達自己

一開始都冇問題 佢都同我提過 佢話自己克服左 我都冇當係一回事 點知近排開始出現好多問題 冷淡 冇感覺 如無意外應該和平分手
佢覺得自己唔值得被愛 我都嬲緊自己點解冇正視個問題 同佢一齊接受同面對個病

點解呢？如果仲愛嘅話就全力愛
唔好等失去才後悔
我就係人板

有無具體例子？

遇到唔中意嘅野 唔會表達 只係會默默記住
之後同當事人講返 就會俾人話做咩唔早d講
已經唔係第一次 十幾年都係咁

咩叫唔值得被愛？其實每個人都擁有被愛嘅權利
你好好勸下佢

你應該坦白去講咗先
人哋接唔接受係另一回事

好難去坦白

你唔洗怕講岀嚟架
每個人都有自由表達嘅權利
如果佢屌柒你，你屌返佢

其實就咁睇都唔係好大問題啫
女人最中意口不對心
你哋都係一齊無幾耐
張就下啦。。。之後就一世

邊條仆街負評我

除咗AA個單！仲有咩食檸檬例子？
等我幫你分析下

我咁撚好心幫人
竟然負評我
可能係啲私樓仔

其實睇得岀佢好愛你架巴打
你唯一可以令到佢開心嘅方法就係順佢意
我諗你都知點解啦

早幾日發夢夢見以前中學暗戀嘅人，但依加冇得再見呢幾日係到諗起以前同佢發生嘅野，原來好多已經變得好模糊，得啲零碎片段，好想返返去以前

呢啲真係幫唔到你
往事只能回味
好多記住呢份回憶

以為自己放低左你，點解今日wts你，淨係打左第一句野已經喊到豬頭咁，我又係on9，五年感情點會幾個月就放得低，好掛住你，好想見你一面

我仲好記得當日我挨住佢喊就算兩個人平排坐係到唔出聲都會有種心動感覺。
我都希望搵到另一半取代佢，但無奈冇人中意我（我諗之前有但我唔中意)，而我亦搵唔到值得中意嘅人。

如果可以把秒針轉往後退
那段快樂時光可以重聚

掛住嘅就搵返人
唔好錯過任何機會

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有
天意弄人

同男朋友一齊4個月好似淡淡哋 點算好

一負評一正評
打和

咩事淡？溝通咗未

唔係好識開口啊，就係錢好多時我出，但其實大家都係學生。一次半次冇咩所謂但經常係咁真係會介意乙

你條仔軟飯王？
無錢學人溝女？
分手啦！同佢一齊無好結果

仲有無人入嚟

可能捱過咗就好了

捱乜春？醒吓啦
初頭已經係咁
將來更加唔洗旨意
你條仔係咪好窮先？